我想問下電話number會唔會check到你住邊

如題😭😭😭

識曬電訊商員工既話 會知

Thx巴打

exact地址要電訊公司先知
但係某啲極度有規律, 大概估到喺邊頭
e.g. 屯門嗰幾條舊屋邨個撚個都243 244 245 246